(開定先) 奴隸，又要返工，香港永遠不變

612就黎冇錢啦